點解joji丶higherbrother個班rapper無人講

好撚正喎屌

就係鍾意佢夠on9

識貨呀

我係聽泰仔先知Higher

Phum Viphurit原版lover boy我聽左超過30次
我係因為聽made in China 而識88ring旗下嘅歌手

end of an era 過去美好只能懷緬
係時候放下papa franku 全面支持joji

knowknow

Anal rule

Sad boi joji

Higher好撚正 暴風雨 birthday 都正！

F

開心share
唔好唔記得佢公司旗下仲有一個出色嘅女仔

又唔好咁
兩個都唔同style

Ringtones係呢首

我Spotify下載咗佢成套album

lover boy我聽左100次

joji首slow dance in the dark

*dancing

Lexie

佩服佩服

年少輕狂 frank真係好撚癲
而家好冧我個sadboi joji

Rich Chigga

Man, I don’t give a fuck about a mothafuckin‘ po

lol

Day stick 呀